求專家解答！拆股後我利潤係會點

假設我300蚊買騰訊！之後升到500蚊

但佢宣布一拆五

拆股後變為100蚊

咁我賺左果D錢係會點？

跪求高手解答？

你將一杯500ml既水分開5份 100ml 啲水唔會少左?

你買300 蚊，而家得返100蚊，咪蝕200
咁都要問

Google都唔識 ？

本身500一股 而家得返100一股 咪蝕400囉

拆股前好賣，拆左你無左400

放左先算賺呀

你無放到咪即係無賺

少左400ml囉

本身賺200無放
之後得番100，前後共蝕400

$300升到$500
你一手賺$20000
一拆五 = 一手變五手
拆後你會賺$20000 X 5手
即賺十萬

仲唔快啲不問價借錢賣樓掃多幾手

巴打計錯數喎，佢應該蝕200